究竟佢有冇friendzone我

我冇表示過任何野
身邊人傳左我同佢有野一段時間了

未試過單獨出街
但經常有個4人組合 2男2女咁周圍去玩

不時有whatsapp
一方面會好強調佢已經當左我係姊妹
但另一方面又同人講如果同我單獨出街嘅話會好尷尬

如果佢friendzone左我 咁又點會尷尬
咁多位巴打點睇

另外想問絲打 樣子真係咁重要？
我自問唔靚仔 算係中下樣
但勝在健談 成日講野氹到身邊人笑

利申A2

兵

大家點睇

一開始無feel 就係無feel

你個樣令佢尷尬

同我有d似

Friendzone左啦 當你係friend 咋你又對佢有嘢 梗係尷尬啦 咪搞人啦

巴打介唔介意分享下

可能佢對每個人都係咁熱情
只係我以為佢對我先係咁啦

叫你做姐妹真係好好好笑
乜唔係多數女人都會話異性朋友係兄弟架咩

你自己有答案覺得佢冇friendzone你既
尷尬都好多原因
四個人點都多野講過兩個人既
尷尬亦可以係俾人傳有野之後
又同你單獨出街又令誤會加深 有理說不清
到時想甩身都難 怕逼住要同你一齊啦

我覺得係fdzone左